真係好想擁有深夜美食團黃愷怡呢type女人

一睇就知呢d女人好無情
好狠個隻
但個心最鍾意就係呢d女
唔聽話
淫賤
唔會俾面你
唔會理你感受
以前讀u個陣
有條女又係咁
交完功課即刻退group
見親你都當你透明咁
但又唔係西面
總之係佢世界
你存在與否好似都係可有可無咁
就好似隻烏蠅
你唔嬲佢佢理得你死
一嬲埋去煩到佢就拍死你
係佢心目中你永遠只係隻烏蠅
連人都唔係
永遠都會記住呢d女人
就算第日結左婚生左細路
老婆好錫自己
訓係床度都會諗起佢

M男？

男人話就話想條女聽話，任自己舞，俾面自己
但個心永遠都係最掛住又臭寸又任性又賤既淫婦
但唔代表唔鍾意而家係自己身邊個個
所以點解咁多男人
揾到個又正又乖既女
反而又唔滿足
有d男人推自己老婆出去同陌生男人做愛
或者成班麻甩佬夾埋換妻
為既就係揾返當日識自己老婆想溝又溝唔到個種妒忌心
呷醋既感覺其實好正
一個女人
由無視你到主動黐埋你度
個種反差真係滿足潛意識裏面既征服慾
係街見d心知自己溝唔到既女人
對住自己會黑面既女人
同個麻甩佬有講有笑心心眼
個下個心又痛又呷醋又憎自己
做左咁耐人
好似做咩都係為左得到女性認同咁

比起女人冧自己既眼神
女人嫌棄自己既眼神
其實更加刻骨銘心

其實好老實講
我呢世人
一事無成
但就算有成又點
世上一定有比你更叻既人
一定有你溝唔到既女
既然溝唔哂
點解仲要bother
唔知咁諗啱唔啱
但一諗到事業
諗到返工諗到揾錢就頭痛
好冇安全感
出到黎個社會
成日以為搬出去自由就會開心
但原來自己唔想要自由
唔想要事業唔想懶係勁咁
係女人面對自己只係條柒頭
個心一定要諗住女人先至安樂
一諗女人就有安全感
好似世上發生咩事都唔再重要
有冇事業都唔再重要
返咩工都唔重要
自己開心就算
但其實有咩係令自己開心呢
嗜好，其實冇乜
運動 音樂 吃喝玩樂
冇咩邊樣係好
撞啱會識enjoy
但就唔會話好恨好刻意追求
講到尾最開心都係諗女人
所以做左咁耐人
自己係點
已經唔重要
以前睇唔起既工
而家就冇乜顧忌
面子既野
反而係驚人地見我overqualified覺得odd
萬頭咪萬頭囉
冇車冇樓咪冇車冇樓囉
成世黐屋企咪成世黐屋企囉
個心諗住女人
就會舒服d
有安全感d
以前會覺得
人冇自由咩都唔係
而家就覺得
人冇安全感咩都唔係

原來青山有得上網？

who呀屌